我開始有少少覺得拜登真係會當選...

嗰種預感 真係 有種係 唔係好舒服
越演越烈 係如箭在弦之類
即係呢 唔係點講得出個情況 唔識點講
不過 就係諗諗下有啲驚
但係驚係好驚 定係心理作用
我自己都唔肯定
呢幾日 唔知係咪
但開始覺得拜登真係會當選

咁美國人既選擇
冇咩可以做

好波識玩

咁咪好囉 世界大和解